這島嶼「甘藷節」要躲好 女人可強暴男人

世界上的事，可以無奇不有！位於巴布亞新幾內亞東南的所羅門海，有一個熱帶島嶼叫「基里維納群島」，島上有一土著「卡圖馬族」。每年該島舉辦「甘藷節」時，島上的外族男子不得不四處躲藏，因為在這一天，卡圖馬族的婦女會說：「如果有男人激怒了我們，我們就會強暴他」。

在甘藷節當天，卡圖馬族婦女可在光天化日之下，集體劫持男性，甚至於眾目睽睽之下「強暴」他們。這在當地是合法的，也不會影響任何人的感情與婚姻。卡圖馬族的女性認為，甘藷節就是為了「喚起性慾」，只要這個時候，哪個男人誤闖了她們的地盤，女人們絕不手軟。

甘藷節當天，卡圖馬族婦女會完全解放自己，她們渾身塗滿了亮汪汪的椰子油，脖子裡戴上貝殼項鍊，胳膊上也套上了細藤織成的臂環。她們不會主動挑釁、攻擊男人，只會圍攻那些「誤闖禁地」的傻傢伙；當活動舉辦前，當地都會公布相關注意事項；如果你還傻傻地闖入她們的活動區域，就要自認倒霉了！女人們會事先設置路障，理直氣壯地攔截過往男子。只要被截住，注定失身，女人們會把男子的衣服剝個精光，然後把他推倒在地，一個接一個的女人就這樣與他發生關係，很少有人能輕易逃脫。

卡圖馬族的甘藷節，跟愛情無關，純粹是為了好玩，只有收成好的時候，酋長才會允許女人們盡情享樂。不過，甘藷節女性雖可合法強暴男人，但其實卡圖馬族婦女的地位非常低下，在這裡仍是男人說了算，儘管家產由女人們繼承，實際上，拿錢的多為女人的舅舅、兄弟、兒子，好處還是都讓男人佔去。

下次旅行地點啱啱決定好

快點輪姦我

重口味

nigger

當我冇睇過

扯左

豬閪都係肉，兄弟你唔上留返俾我

30歲處男果啲，準備好未

食得好偏

連登仔一定搶住衝入佢地領地

新北都有

佢無講年紀,除時屌幾個阿婆

Wow, heavy taste !

上到去冇女強暴我

會唔會有女係想屌男人屎忽

反抗不了就學習享受